全世界黎講，香港多人識，定西雅圖/滿地可多人識

七十億人
幾%識香港
幾%識西雅圖/滿地可

Nice to meet you.I'm from Hong Kong.

Ohhh! Japan is a nice place

Asian: HongKong is better than China
Chinese: HongKong is part of China

You are Chinese if you are yellow

歐洲人真係咁講

Uk : Hong Kong is a part of China > you are Chinese

越黎越多鬼佬hk=china, 去旅行見得多，要不停解釋唔同，貨幣，法律等等都唔同2

你想解釋
但人地根本唔想聽唔會care